兩年冇做過運動，應該點樣撻返著個engine

一星期有3，4日多左出黎可以做運動
而家住個到附近得golf場冇其他運動場
想跑步操返fit，但係而家跑兩步都氣喘，膝頭痛
有冇教學點樣可以慢慢操返上去

利申:中學一星期打5日波

耐冇做運動 然後跑步
頭幾次跑完第二日係會腳痛到仆街
要keep住做
之後跑完翻屋企做平板支撐

利申：每個禮拜跑兩日 禮拜日晚踢波

神父頭幾次會跑幾耐

九個字去 抖陣
九個字翻

入golf場跑

自含

記得操完拉返筋
但都要keep 住做

慢跑個半鐘？

留名先
都有呢個打算

爆咗肺之後郁都無郁過，而家應該虧過班80歲老人家 如果想操返cardio同增磅係唔係應該練下跑先再去做gym？

小弟都係，我游一排水再跑步，腳無咁傷又可以跑耐啲

游水儲返啲氣先
行樓梯都係唔錯嘅選擇

小弟唔識游水...

爆肺之後咁耐都覺得體能差左，都想跑下步但唔知點開始，又唔知買咩鞋
留明求賜教

爆左幾耐？有無做過Test黎有幾差？

可以做Light weight lifting開始
如果真係咁差可能跑步都太難

腳痛係點痛？

如果係肥仔巴打就唔建議一黎做運動就跑步
睇落好簡單 不過好多時候都會傷到膝頭哥

比起兩年前重左10kg左右
數字上好似唔太多咁
實際上感覺上好辛苦

上年10月到爆咗鑊勁既，而家我追巴士都喘晒氣 不過情況比起上年算係好咗好多既